馬鞍山聽濤點睇？

想買馬鞍山區大3房，好似得聽濤翠擁平D。
不過翠擁漏水問題都幾嚴重，應該唔考慮

聽濤好似見到有八百幾都有650實尺，同區黎講幾平不過就有個細房都幾三尖八角。

大家點睇聽濤？或者八百幾沙田區有無更好大三房私樓選擇？

不如買錦豐丸

漏水漏到你癲

觀潤好d 聽濤法團垃撚圾

聽濤都漏水，可能仲嚴重

聽濤翠擁漏水漏到出晒名wor

比多少少買翠湖，帝堡嗰d啦

海景好正
呢個價位應該得馬鞍山幫到你

移民

如果可以俾多少少
新港城四期、五期600幾呎，都好實用，當然五期再正D
再唔係馬鞍山中心都比聽濤質素好

本身住開邊到先?

隔離觀瀾呢??

乜聽濤漏水咁嚴重之前差啲買左

個景真係冇得豬 想聽多d呢兩個屋苑

聽濤 翠擁都出名漏水
呎價完全反映咗

都係馬鞍山

海濤居同海柏有冇睇過？
樓下就商場都幾方便

好似同樣3房都貴成球

買迎海

漏水嚴重到點？

觀瀾雅軒呢?

幫你睇下

低層的確差啲，無可否認個則好似好用過聽濤

海典居？

當然靚啦，budget有限...

長江廿年樓都接
你賣家黎架？

新入伙買一手樓嗰陣
已經打風會漏水
唔知係咪關向海食曬啲風事
我個單位仲係正正望海 側面完全無遮擋
總之打風落雨漏到傻 窗台成晚要搵毛巾索水

聽濤都漏水 做過幾間 間間都漏水

可以睇吓雅濤居同迎濤灣，應該平過烏溪沙嗰邊同新港城

今日睇完，真係好似8XX得聽濤夠大，其他都要近千萬

買迎海或者抽銀沙啦...

銀沙3房應該過千

Where is 銀沙？

加多少少買到雅典居

老老實實 講漏水 雅典 shk既未又係有人話個孤形窗漏到hihi

俾個一房我心足喇

馬鞍山

加多少少都差球幾野，其實唔少

聽濤同翠擁入伙無耐個陣，打風時可以見到牆身有水流出黎，唔係淨係水印咁簡單。

聽濤用料真係差 租過
真心唔建議

點解唔考慮星濤灣

銀沙海景2房幾錢

馬鞍山比狗住

舊啦，初初起好入伙果陣去過人哋屋企
濕氣太重，D地板都起起地
樓下大堂感覺都好梅

可唔可以講下 星濤灣點睇？

我未住過，但睇過樓，覺得個都唔錯，因為我住南岸，但可以話你知超級唔好住，club house非常差，用料又差，總之長實冇好嘢

海典灣同星濤灣都差唔多
但唔中意海典灣要上平台轉升降機
星濤灣兩房既價已買到迎海
而且星濤灣舊10幾年 不過77區舒服過迎海
迎海太入

覺得雅濤居都幾好